俄藍bb想識其他貓貓朋友仔~~~

hello, 我今年開始養了一隻8個月大的俄藍bb,

想問下大家的貓貓吃什麼糧?

我隻貓貓食緊Dr.B生肉糧 + Hill's 配方糧 + 小麥草~

9個月肥仔

早晚 全生肉
宵夜 ziwipeak / wellness core 罐

上返fb啦 貓撚